{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009479",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 어도스테이(신축,독채,오름근처,리뷰이벤트) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が別途発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴可能なペンション以外のところにペット同伴時、入室をお断りする場合があります。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室、退室時間を遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任がある場合があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声はお控えください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 バーベキュー利用時の注意事項として、肉は別途ご用意してお持ちください。個人の火気の使用は禁止されています。 露天風呂はお湯の使用ができず、客室内にはIPTVとWiFiがあります。 客室は禁煙です。 基本調味料と常備薬は備えており、駐車は可能です。 海水浴場は車で10分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の追加人数には費用がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数には別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能なペンション以外ではペットが入室できない場合がありますか？",
            "answer": "ペット同伴可能なペンション以外では、ペット同伴時に入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守し、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。また、損害賠償の責任が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の料理は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。また、娯楽や飲酒の際にも高声はお控えください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあります。その場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "料金が間違って反映された場合は、自動的にキャンセルされ、通常の金額で再予約ができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には、肉は別途ご用意してお持ちください。個人の火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはIPTVとWiFiが備えられています。また、基本調味料や常備薬も用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "車で何分の距離に海水浴場がありますか？",
            "answer": "海水浴場は車で10分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 629
    }
}